# Проект Shooter #


Эксперты: Илюкович, Локтионов, Мурашкина.

Программисты: Иванов, Господарова, Кострова.

Тестировщики: Водолазко, Чекурова, Деньгина.
____________________________________________
Все проекты проходят минимальный контроль:
1. Для пройденных по календарю КТ должна быть либо отметка, что они пройдены, либо перенос сроков.
2. Если риск привязан к пройденной КТ, то должно быть помечено, сработал ли риск (либо он привязан к другой КТ, если есть основания).

1-3 проекта каждую неделю будут подпадать под полный контроль: Дополнительно к минимальному это:
1. Все пункты спецификации занесены в BitBucket как задачи.
2. Все возникшие дополнительные задачи занесены в BitBucket.
3. Если открытых задач 5 и больше, то на каждом разработчике есть хотя бы одна задача.
4. Если открытых задач 10 и больше, то на каждом разработчике минимум две задачи.
5. Если есть задача, не назначенная никому из разработчиков и появившаяся больше двух дней назад - то у каждого разработчика хотя бы две задачи.
6. Если задач на проверке 5 и больше, то на каждом тестировщике минимум одна задача
7. Если задач на проверке 10 и больше, то на каждом тестировщике минимум две задача
8. Если есть задача на проверке, не назначенная никому из тестировщиков и появившаяся больше двух дней назад - то у каждого тестировщика хотя бы две задачи.
9. Нет явных противоречий между сроками в плане и набором пунктов.
____________________________________________

Команда экспертов программы "Shooter" - -0,5 балла (пройдена КТ, но не отмечена)

Shooter - часть открытых пунктов назначен на тестировщиков (Алену Чекурову). Часть не назначена на разработчиков вообще. При этом на Дарье Костровой и Татьяне Господаровой нет открытых задач. Нет пунктов для технологических задач. Пункты не переводятся своевременно на тестировщиков. -2 команде экспертов и -0,5 команде программистов.